主場波飛賣鳩哂上支那狝點撚樣解釋呀仆街！

作客柒都算 主場你都咁？

吔屎啦梁狗志！

正仆街

食屎啦梁狗志

FB：
其實你隊波當初無心踢就死個位出黎啦
又要霸住個位 又唔增兵 你估真係踢場亞冠就升格架拿？
你估我地其他球隊球迷唔心痛架？
唔係心痛你呢隊垃圾東方比人炒呀 你地係抵撚死架
係心痛入面香港隊球員
仆你個街 你隊波管理差 無誠意就好啦 要埋球員同你柒 由佢地落場比人侮辱 比人炒
屌你老母東方龍獅 由季初到踢比賽 無樣做得好
參賽 賣飛 籌備 宣傳 樣樣柒
係度掉香港人既架
你估我地好好受架？要睇你隊垃圾波比人炒 你個隊名前面有香港兩個字咋？
你仲有顏面既下季自降丙組或者解散 放走哂d真係踢波既球員走啦仆街
唉 屌你老母好撚嬲